波台已死，布魯土唔出祖亞連頓(頓兄)搞到比白禮懶大炒冇人講？

祖亞連頓 可以代表我

輸左幾多錢

我唔賭博

借走梅度(muto)先on9

等睇下半場牙頓出嚟做救世主

暴老土回能晒塘 頓sir都唔能出

老土sir似種姓歧視

羅馬尼亞咁能窮
歧視佢都正常